試想像一下 輸左之後既香港

政府係利益分配既體制
已加由上而下去各個食物鏈去食血饅頭

CCP由回歸前後已經安抽好多地下黨員
而且控制左大部分既媒體
加上中聯辦既深度介入
各方面都有滲透
已經控制左好大部份既資源
冰凍三尺非一日之寒

資金不在自主
而未來政府依然只會為1%既人服務
CCP主導既商人
會用國家級資源入主
而言入主個刻已經玩完
公信力 由入主個刻就會無
商人可能仲有機會賺到大錢
但入面一定有黨員同你瓜分
想走資都走唔到
你家人或者會走到
但你就一定走唔到
正如警察最好朋友一定係記者
CCP最好朋友一定係商人
馬雲自由嗎?
誠哥已加啲資產係邊呀?
CCP watching you

CCP 商人永遠賺大錢
中下階層 生活只會愈來愈差
唔好問車費點解咁貴 食野又咁貴 租金又加 但你份糧都係咁
仲有睇公立醫院要排咁耐
同一時間有班不勞而獲既 蠶食緊你既資源
全部都同政治無關LOL

環球經濟
生意係雙方
有人肯同你做先有deal
係一個三權合作既社會
又有幾多人肯願意投資
我賺到既又拎得幾多走
全世界都開始走緊資係中國
連CCP黨員都走緊既時候
咁樣既經濟又點撐落去
諗深一層啦
香港樓價係靠咩撐呢

政治
只會有一種既聲音
下面只會揣摩上面想聽既說話
每一層都係咁
想像下A傳到Z會點
社會只會更亂 各方面受到打壓
CCP係靠制造假想敵去維持權力
亦都衍生維穩生意
貪污腐敗更嚴重
有CCP既地方就有
最後香港人一定會被清洗 用各種手段
香港人真係無得輸伽啦
if we burn you burn with us